搬出這天地 正式跟戀愛分離

呼一口氣將家居放棄 遺忘你

鄭中基

舊情太多 新生活要好好過
世間要除去什麼
物証摧毀掉五千億個
也不要留低一個

識貨

而每次見你身邊許多許多個 假設你是我怎可能沒妒忌沒痛楚